[打風delay]有無人係福岡返香港?

香港快運 5點半機 已確定delay , 有無人都係呢班機，有咩安排?

我係香港去福岡...delay到聽朝

上HKIA mon實今日班UO638啦

仆街 我可能都係 可能要訓機場

keke

我建議你book定酒店先...旅遊保應該有賠嘅